(過氣少年股神) 火燎森：今年盡沽收租物業

【明報專訊】曾獲外界形容為「少年股神」的火燎森（化名），..........目前本港樓市根本無投資價值，...........樓價隨時大跌，他計劃在今年餘下時間分批沽出手上香港物業

佢好多物業咩

好似之前係買左好多幾層樓

收租物業食糊都無可厚非（佢賬面贏好多），自住樓都賣就真係睇得好淡

條友唔係炒日本樓嘅咩